反正去示威都捉啦，蒙面法有撚用咩

反正都係鳩拉，要拉點都屈到你

charge多你一條

是撚旦啦

目前想到的目的系，
１。拉你加多條罪，等你無咁快放得番出黎。
２。蒙面法你有帶口罩就可以告得入，亦容易搜證。
３。因為中共會抽後算帳，唔比帶口罩就可以影你個樣。阻嚇抗爭者出黎示威表達訴求。